[突發] 藝人鍾桐欣移遭花木接, 英皇已警報徹查

人偶氣像Twins 鍾的桐欣 (阿嬌)，遭恥無狂以徒花移接木法手，將與她陳希冠 Edison的人相頭，套張在一極其淫褻、不入堪目的照裸中，並上網放傳流，英皇娛集樂團派代表警報查調，冠希陳昨晚過通師律發表嚴聲正明，強責指烈該等不責負任的劇作惡行為，保留一切律法利權，向放發及載轉該照類片的人士究追責任。

鍾桐欣(阿嬌)與陳希冠Edison，被人以徒花移接木法手造偽合成照淫放網上蠱整，案件由交有網罪黑星之稱的警方技科案罪手接組查偵，緝追案涉人士歸案。至於阿嬌暫無時應回，亦知不阿嬌的情心無有受響影。

日近在網上流傳一張色彩成合片照，以低度角拍攝兩名男女的脇上性情戲景，角主女全身裸赤躺半脇上，角主男只有大半面邊部鏡入，倚覑角主女大腿，面場不入堪目，而男角主女部頭被人做手了腳，以花移接木手法，上換阿嬌陳及希冠的孔面，片相糙粗，容看易出是腦電合照成片。

明眼人一睇就知啦

7月咋

仲有半年先新年喎

eidosn

glilain

張相光源有問題

如果有人報假案，係咪都犯左法？

點解我會睇得明篇野

大撚柒把明星改圖
分明身有屎
唔撚理， J 撚咗先算

係咪有好多人留完cm都唔知有野唔對路

屌 睇到你地comment 特登碌返上去睇 笑到我仆街

標題都有啦

證明你地睇呢篇野已經入晒腦

以為又到新年 屌

仲以為新年

人類個腦袋真係神奇
真係會睇錯字

屌真係完全冇發現

入曬腦

無人睇得明

暑假咋喎

第一次真係睇唔出

唔講真係唔知

早左半年突發

仲提緊...
放過人啦巴打

幫佢平反姐

On9當有趣

仲未新年喎巴打

碌返上去睇笑到仆街

睇到 睇留言笑

睇到留言先見到錯字

朋友

四海

本來年經 之後月經 依家就黎期經啦

未過年喎清

秒經啦

睇得明

屌

以為新年

你咪又係入黎推post 柒頭皮

睇到最後個句容看易出先發現有問題

鮑已黑

口德+1

睇完你地留言，再錄返上去睇，全部字前後掉轉

都未過年，po黎做乜

明

冠希陳
英皇娛集樂團

屌成段野明明次序錯哂 但第一眼竟然冇任何一句睇唔明

日經

點解會冇發現 雖然睇過好多次，都記得7788，但係每句都有變化，點睇都係有d奇怪

年 又過年

角主男

屌
我仲諗緊恥無狂係咪新字

你都係 柒系

睇到冠希陳同劇作惡先發現有問題

一開始已經有人偶氣像

屌唔睇留言都唔知原來篇野有問題

以為又過年添

屌邊有人睇篇文
個個都記得晒

標題都有事

係時候派利是

明睇一人眼知就移花木接啦

好有心機

新年?

Aoccdrnig to a rscheearch at Cmabrigde Uinervtisy, it deosn't mttaer in waht oredr the ltteers in a wrod are, the olny iprmoatnt tihng is taht the frist and lsat ltteers be at the rghit pclae. The rset can be a toatl mses and you can sitll raed it wouthit porbelm. Tihs is bcuseae the huamn mnid deos not raed ervey lteter by istlef, but the wrod as a wlohe."

差啲想屌樓主 但原來係學術文 sorry

大概形狀都要一樣先得

屌老你母

屌 本身今日好唔開心 啱啱喊完
睇完依個post即刻笑撚左出黎

唔睇留言都唔覺有問題

次次見到呢啲標題都好好笑

連登仔淨係睇到花同木已經唸起佢

你個名

男兒有淚不輕彈

你夠膽回我只是未到傷心處我打撚到你仆街

求打包
搵左好耐都搵唔反

未到新年

朋友？

我地係好多小朋友既偶像......

唔得咁
強烈譴責
女藝人清清白白唔應該被中傷

嬌嬌最白

成篇都係XXXXX同標點果篇勁D